【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ............

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (12)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

代會長開。。。。

續上個po

劉明

再續

終於收工了

點解後悔,因為買完唔會再著?
唔係好明點解要買婚紗
晚裝都話有機會再著

我結婚好多嘢都一take過冇揀
婚紗晚裝試第一間就扑鎚
化妝用影pw個化妝師，有d女仔試十個都搵唔到，我直頭冇試妝
花球揀新開張頭十個客$888，好靚，靚到有朋友遲過我結婚都係訂佢
用喺我自己身上嘅嘢我冇咩挑剔，好快決定
用喺賓客身上嘅就揀貴d

[memb星期四返左了[/member]

發火屌佢啦 咁多要求咪返工
再唔肯返咪唔好比女家家用

你係依家先知道你地價值觀唔同定係點 只可以講你好愛你老婆

你應該連呼吸都係錯 可能你老婆都覺得忍得你好辛苦

佢自己搵野黎煩姐

如果出返黎做野
好易識到。。。。

訓著左冇洗樽 老婆發皮氣

係呀 琴晚佢出街我睇d細路，
咁佢返黎我就訓著左，今朝起身就黑我面

師兄介唔介意講下買左咩保險
小弟做呢行(非sales，但都識d)
睇下係咪真係有需要買咁大
應駛得駛係啱
但買到洗突錢就太誇張

有個朋友次次都醉
上個月係尖東同老細飲完野訓左係街邊 醒返唔見左隻勞

你點識你老婆？好多野結婚前都睇得出或者應該知。
例如唔鐘意番工，供份好貴保險，小女人對將來其實無點規畫。

我都唔係特別飲得 平時毒毒地
有次成班朋友飲到差唔多再去酒吧飲
斷左片 我老婆話有個女仔撩我 屌左幾下
成村人都睇到笑到肚痛 以為我咁勁老婆係度都撩女仔

應該係要中產俾到佢唔返工既生活 專一唔玩女人兼唔使招呼男家親戚

無唔見咗個腎算係咁

佢哋搵好多錢定係家庭環境比女方好？

你自己assume 先大鑊。三歲定八十 唔覺人性格會大變

同自大既人相處會好辛苦，不過一個願打一個願捱就無所謂

出名既 特別比人係咁講 所以覺得多?
我覺得都市傳說黎,識10個 身家過10億既人
無論係Auntie uncle 定後生朋友,大部分都對新抱/ 老公 老婆 好好
1,2個係刻薄既,講明生細路仔 先有得買樓
但呢個比率我諗有冇錢都一樣

好緊張，聽日出糧就知有無得加人工

又一個苦主

老闆無事先通知你大概加幾多

有幾大件事丫

淘寶300蚊...

睇完巴打個故發現識錯女人結埋婚真係死局

可能慣左同呢個人一齊
習慣好恐怖
btw頭先睇到生活習慣果part真係笑左
係又屌唔係又屌 巴打忍到又好野

各位爸打係咪打飛機多過造愛？

用Ikea $12.9既咕𠱸摺埋

已經無厘頭到一個地步以為係cult片情節

日曬夜曬

點解咁講？

呢個時候幫幫手其實係幾有情趣幾sweet

敢問有幾錢首期？我見市面上都總有600萬內，做到8成

[/b]

屌?

造既次數多到放棄左打飛機

你老婆咁想要？

講起去婚展，結婚前我試過自己單拖一個人去，行過影相果啲檔，比台灣果啲捉住，坐低傾咗差唔多45分鐘，見我太厚面皮唔簽約先放我走
佢哋太chur，定力少啲既客真係好易比佢哋chur 到簽單

係呀，阿b兩歲佢都仲keep住生育之前咁

應該冇乜受荷爾蒙影響

我對結婚鞋香港賣9900
上網買7800

點解唔返工？要湊小朋友？

全部都唔係
charlotte olympia
影pw叮嚀攝影師一定要影到我對鞋
佢有幾張要我坐韆秋掀高條裙露腳，嗰幾張相好靚

btw我平時d返工鞋全部designer brand

[member]
拍咗8年 一星期一兩次
［/member]

送大家一張

如果老婆要照顧仔仔，想屌都冇機會

我老婆都是，好少事都是咁嘈

呢個夕陽我尋日落完大雨都見過 真係勁靚

生咗小朋友的太太，是冇可能和平討論

著得靚D 衫同袋 係唔同,不過鞋 多數男人都唔太在意
結婚前老婆試左 RV 同jimmy choo 好classic個種款 真係完全唔識欣賞邊下值咁貴
最尾去歐洲旅行 買左對D & G 黑色 lace覺得幾靚

呢度日日都有得睇

返邊
公司尖東全部阿姐 阿嬸,後生女都唔化妝搵個靚D都冇

成日覺得係港島返工放工好辛苦
揸車既要塞車
地鐵既要塞中環 金鐘站

前

咁你點解決

造愛其實係好好嘅運動，女人造完愛係特別容光煥發

有冇人可以聽我講啲感情煩惱

除非超大公司,係咪好多都搬左去北角鰂魚涌,愈搬愈東

今日去完清水灣游下水 心情終於好返少少

我聽

你照講就有人會聽

想聽

[/member]唉，近依幾個月係網上識咗個女仔，其實大家都傾得幾開心，最初我都係以普通朋友既心態同佢傾計，後尾發覺愈傾同佢愈夾，我自己慢慢鐘意咗佢，亦都約咗佢六月頭出黎睇戲食飯，佢亦都應承咗我，但唔知係我問題定點，我開始覺得佢好耐先覆我，唔知係我上心定點，以前我通常都係晏就先搵佢，之後佢隔幾個鐘近徬晚後搵我，我又隔幾個鐘先搵佢，但近排我訓醒就搵佢，但佢都係近傍晚後搵我，只不過夜晚有段時間我地改成會秒覆大家，但同時佢又曾經試過三日冇覆我，個幾日我食野既胃口都有，後尾佢有搵返我同我講sor唔記得覆我，佢本身係護士黎，成日都要輪更，有時要通頂返工，好忙，但自從佢冇覆我個幾日之後，佢只要冇覆我十幾個鐘，我就問佢又唔覆人，佢每次都答我太忙sor，我近依兩日開始調整自己心態，已經冇乜chur佢。同埋我自己始終唔敢問佢工作上點辛苦呀，叫佢有乜野工作上唔高興既地方可以同我講但我驚佢會反感所以一直冇問[member]

踢拖 你返工做野唔會整親咩?

留腳毛

Po咗係上面面

Take it easy

夫妻相處真係學問黎

Thanks

諗咁多猜猜度度冇用啦,約佢出黎食飯見真章

好羨慕

等得黎都淡啦,食個飯之嘛,唔係要睇戲食飯糖水直落
最緊要有感覺同性格 合拍 合得黎
唔係呢度好多人辦 結完婚發覺唔合拍就仆街

買個大衣/鞋櫃俾佢裝衫/鞋先啦

我開頭都係咁諗 但有工人真係好多野舒服好多

睇完個post 好唔想結婚

why?

好多問題出現咁
加上唔生小朋友真係結唔結都係咁

睇你有無需要保障另一半囉
e.g. 保險受益人，公司醫療，恩恤假，補償金……

其實有時我都覺得自己好冇用
都冇咩好生活俾到老婆

自責無用架，一齊就要共同進退啦

借位呻下

我糾結到聽到結婚我會本能縮沙唔回應

ps:準結婚人士，求埋婚

護士真係好多離地撚，因為身邊啲人都好高人工所以成日以為搵4-50k好易

呢個係真, 我老婆成日都俾說話我聽

唉...

你咁都叫比唔到好生活佢
我應該死左佢算

其實佢呢一排都乖左唔少
算係咁架喇

你m底開
同埋乜野叫好生活？

係
好真實你地講既野都
覺得自己仲未準備好負呢個責任

但你老婆好似人工低過你？

揸股易簡直係一個天使 頭上有光環個隻
重話驚老婆唔要你外父外母應該環好驚你走至係
保持一定整潔都合理 但成日屌黎屌去點頂

我都係咁睇姐夫（家姐有病超級港女）

有埋小朋友成個畫面好猙獰

咁通常都係有問題黎呻既
不過 呢度講緊問題夠現實
搵幾皮大把人恨都恨唔到
比老婆係咁屌都有

我家姐都比我姐夫馴服左
有時同佢呻，佢都話佢以前都係咁上下
姐夫屌鳩佢再講道理

大劉都比閪女人屌啦，你覺得平民百姓可以逃過一劫？

係同埋覺得點樣維繫頭家 點用錢 好高深呢

我女人真係唔會屌人 更加唔會屌我
最多湊仔我唔係好想湊 有時急話我兩下
但我都係懶懶閒

有錢屌同無錢屌 差好遠

唔係咒人 就算你無睇呢個post都唔擔保一帆風順 睇咗有心理準備係咪好啲先 同埋人地唔好既嘢咪警惕自己更加唔好犯同樣的錯囉

湊仔成為左我同佢其中一條導火線
個仔要得我同佢困獸鬥先肯痴我
三仔乸出街，我想孭佢/拖佢都fing開我指明要老母
平時餵佢食飯又唔比我餵
有時真係幾心灰少左理佢
結果咪話我冇理佢
我夠想唔撈做ftd，冇錢呀
加埋其他問題一爆就好大鑊

我自己覺得結婚係人生其中一個成就解鎖
係值得去做

只係事情總有風險
而結婚嘅風險就係你自己同另一半係咩人或者將來會變成咩人

睇完踏出呢步要好大勇氣

唔岩無得拍拍羅友走

其實結婚唔代表要相信婚姻，結婚係多左張紙啫，最緊要係信個人

呢度有冇人老婆有強迫症?

我應該有小小

擺盒廁紙都擺十次八次先安心
歪左會個人會好羅羅巒,周身唔聚財

借個位呻下

我同我老婆都有返工
個囡(未夠一歲)就俾我外母湊
星期一至五我同我老婆番工
外母就會帶著呀囡
上星期我早少少番到屋企
到外母帶著呀囡番黎
咁我換片果陣俾我見到呀囡身上面跌左個籌碼出黎
即係我外母帶住呀囡去賭錢
仲要出入呢D粗口橫飛既地方
真係怕佢未識字就學壞
唉
但我地又得番一個四大長老
冇得揀

係打衞生麻雀定堅係入賭場？

阿囡仲細應該未識既，不過遲早開始明，唔係咁好喎

外母賭好大?成日去賭?
如果細細地又唔係成日去就由佢去玩下啦

又到交稅時間

估係公屋單位開賭果D LOR
我都知唔好呀
但我地番哂工
冇人控制到佢點做
唉

30 仲未買樓,結左一年.. 上年投資冇左D首期, 岩岩先儲左少少首期 好想買樓搬出黎住

佢星期六日去玩冇問題
唔好帶呀囡去就得

兩個人一齊儲，好快

做比較低風險既投資啦

佢義務幫你湊仲想控制佢

果時心急.. 我老PO儲好慢
我就快好多,,好大pressure

賭仔唔會諗幾時先岩時候去賭
想賭就去賭
公司有個姐姐
賭到佢個女打黎公司搵媽媽

同埋長老肯湊都偷笑
湊b仲辛苦過返工 體諒下
唔放心就自己湊返

如果你做正股唔急斬倉
其實個巿已經上返晒應該唔會蝕

買樓係長期投資嚟唔好急
如果你真係怕追唔上樓巿升幅
可以買蚊型盤放租先
然後逐級換樓上

如果佢無彈藥，都好難50%合法放租

可能佢偏遠蚊盤夠彈藥
只係唔夠買心儀單位呢

見好多人諗住生仔一上車就至少睇兩三房
跟住又要近返工又要校網好
但又追極都追唔到樓價

如果女人肯理性分享就好...

理性分析 打錯字SORRY

係
我好鐘意小朋友
但自己生真係不了

好多心機好多錢

請工人囉
講真唔係老馮幫你湊

個老人湊你地都難
面家老左仲要幫你湊細路都想控制做乜

冇可能

我都係
玩人地嗰d
自己生就不了

話說我平時大部分時間戴con
喺屋企同落樓下食飯先戴眼鏡
副眼鏡戴咗n年個款好out
老公頂我唔順送副眼鏡俾我

衫褲鞋多數佢買比我，成日話我d衫毒
雖然真係，有件明日香佢唔比我同佢出街著

我早3年做咗lasik
而家好爽

我唔係好深，300度左右
我老公就好深，差不多700，但佢眼好乾，唔知做唔做得
做完lasik可唔可以戴大眼仔㗎？

我一早話請工人
佢又話自己湊得掂
請工人side錢
唔想屋企多個人
下刪一千字

4千幾一個月
定個b自細吸埋晒啲2手煙唔正常學嘢
邊樣重要啲

我夠知
所以我都話要請
依家個問題係唔得罪得老人家
佢始終唔係我直系

依家請工人佢又唔鐘意
交個囡俾佢又咁搞法

你老婆知道都覺得冇所謂？

佢負責勸佢呀媽lor
佢做囡既都唔想搞到咁odd

撈咩咁有米

眼乾做唔做得呀？

會更嚴重

我本來無眼乾問題
依家做完有時都要滴眼藥水

我去QE生，護士見阿B喊得好厲害，主動問我要唔要水奶
果刻覺得護士頭頂有光環

我老公而家已經有眼乾問題
佢深近視又散光，好想做，但眼乾又唔知點
有冇得check完先決定㗎？

試過上上年交7皮 肉都痛埋
之後結婚 老豆阿媽夠60 有埋養祖父母即刻交超少

通常都有免費講座同評估
不過好表面
例如check 下個度數做唔做到咁

要搵醫生check 就要畀錢
我嗰時係一筆數成個plan
但如果check 完決定唔做或者做唔到就好似要畀返一千幾百檢查費

但佢會好仔細做晒角網圖咁
不過眼乾應該係無計

做smile 眼乾問題已經少啲
傳統lasik 會再嚴重

一千幾百檢查費ok喎
之前有個smile中心咁嘅嘢唔知好唔好
次次講矯視d人都話去養和

我本身成日有眼淚，而家變正常

我去香港激光矯視中心
其實都係養和啲醫生嚟

咁快手買樓 按揭貸款扣稅了,定買左?
收入唔養小朋友當然有米
有就多多唔夠洗

咁咪好
我交交埋埋好多稅 唔知香港政府做左咩

我都係去呢度
過程良好
地點都方便

佢今日off 又玩離家出走
但又執屋 洗哂d毛巾
銀包手袋身份證都唔帶

修路，起街燈，養住班蝻蝗等佢地食飽，唔會黎打劫你.....

制得過喎
呢個中心有冇smile做？

呢個女人成日做無聊野
搵佢又唔知去邊度搵
唔搵佢俾佢知又嬲多兩錢

整個單車架上牆
托住入屋
唔會掂到任何平面

佢有個長銀包 我送既 裝卡/証件 佢冇拎
睇話所有証係度
拎左個散銀包有八達通
可能用左第2個手袋

諗住整個箱，佢話整單車架要鑽牆，ban左

而家應該有啦？你google下

仔仔3個月大 永遠打側個頭訓 個頭好扁
有冇人試過咩方法有用,搓頭 枕頭?

Lm

sammi ig係咁出正能量post
好似講俾自己聽咁

應付到
其實唔係錢既問題
而係如果我搵呢D協助
會搞到個關係好疆
所以我老婆想用唔破壞關係既方法去解決

好似上年8月 第一個post

點解會疆？
可以唔洗一刀切住，話婆婆可以每日有多幾個鐘休息，唔想佢咁辛苦，鍾意幾時同呀b玩都得，幫手住個工人

度蜜月最刺激環節

完成一天

呢12個post 應該係上年12月開始喎
定係以前都有開過？

你去左邊度度蜜月？

捉住隻老虎去邊

佢嗰種心理質素係點做到 真係好正面好正面
好似正面得有啲驚

扯貓尾

留名

哇，去邊渡

阿B而家3個半月，佢好鍾意將個頭側去大人床嘅方向瞓，我會俾佢床頭床尾輪著來瞓，咁就會左右兩邊都瞓到
亦都試過將佢微微打側瞓，另外換紗巾/包被卷成一碌碌咁，分別墊著佢背隻同心口，咁可以控制佢側左邊定右邊瞓

係呀
跟著就話side錢呀
唔想屋企多個人呀
Etc

個ig under佢名唔代表啲post佢出嘅...

有啲bb枕頭中間有個窿
有冇用過？

對佢冇用,無論 放床頭尾 搵野墊少少,用人手 都係側左邊
前日出街 去換片 比個媽媽話 你BB個頭好扁呀(善意)
我話係呀,唔知點算又唔想用咩頭套之類

都要有佢 endorsement 掛

無用過枕頭
醫生護士建議一歲前都唔駛俾枕頭，避免窒息風險
暫時唔覺佢個頭好扁

陪月提過，可以每日餵奶時用手幫阿B搓頭仔，搓一兩個月就圓返

巴打你同老婆咁多錢銀磨擦，又決意唔生小朋友住，有冇諗過搬返去同父母住? 1嚟慳唔少就唔洗要求老婆慳洗費，2嚟自己想買架單車自娛唔洗經人批准。分分鐘到時你老婆無家務做悶悶地肯搵返份工添!

黑社會追數手法層出不窮

錯post

無所謂

什麼叫能力稍欠？人生好長，小時了了又點？

今晚終於到我睇avengers
唔洗再避開劇透撚

尋晚先係now tv睇左3

仲未睇，亦未買飛，俾老婆咋緊型

預售早好多呀，我大約4日前買今晚場次，得返頭幾行
想睇靚位應該要早一星期買

睇左la
我係睇足22套

明珠930做咗1
我記錯咗1嘅劇情係thor
睇得太多，亂哂龍

我都睇咗大部分但好多唔記得劇情
冇睇美隊因爲唔鍾意chris evans

美隊應該只係睇咗1

最鍾意美隊
my hero

理想英雄既人格

佢個樣好老土
雖然好切合角色，幾十年前嘅人

隊長係真男人，拳拳到肉
一有危險就當仁不讓，第一個行出黎，即使只有一人
所有英雄都聽佢話

我冇話佢唔好
同埋睇marvel我當娛樂，演員外貌，特技，畫面行先
要思考會睇其他

無諗過係連登會見到有咁嘅post
好有愛

我老婆真係演員外貌行先
佢鍾意雷神

因為3冇蟻仔所以冇入場睇
1，2都唔係太記得
呢排不停避劇透拿拿林入場睇埋佢

竟然有女性唔鐘意 Chris Evans

我好似冇乜特別鍾意邊個演員做劇好睇就得

巴打可以買定下個星期

好出奇嘅咩
星爵都唔鍾意
一個肥佬但成日懶型行偶像派路線
佢外形應該努力磨練演技做實力派

未夾到外母/阿媽湊住阿囡

好多野可以擔心，唔駛想到咁極端

唉 侄仔就係有問題
慘過食兩屎 但佢又好得意
每個月學費都6皮

今日先睇
仲要大雨

下星期等冇咁爆先
早兩日睇左三夫
又回復一支公睇戲既日子

係
真係好可惜

[/member]可唔可以講下點解要6皮咁多[/member]

自閉既特殊機構（唔係學校）
有個老師一對一 係咁loop 用專業方法教佢

有冇message？
定純粹咸片？

我唔鐘意
又樣衰又係正義撚
thor正好多

好似棄埋糟糠

同阿諾舒華辛力加個女一齊
個女同老豆成個餅印點食得落

我見我身邊既都好鐘意

呢期kfc伯伯正j死人

政治隱喻好明顯下
拍到好有陳果味

普通學校有7%SEN喎..
係未計去咗讀特殊學校嚴重嗰堆

ABA

不能認同更多
厚粉過韓星
又成個呀伯咁（本身就係）成日e e um um

我鍾意Iron Man, Loki, Dr

well,yes
係貴不過真係見到有好大進步

呢類學費真係好貴ga
首先個老師係專業
同埋d班一定係得幾丁友，所以好貴

一路想知D 老師係讀咩專業,心理?教育?
有個好靚女既ABC老師 同侄仔做同一個動作 100 或者1000次
諗起都驚發癲

熟個老師就私底下問佢接唔接上門啦
啲aba食水好深，導師好少人工

好多ga wo
有幾種心理、特殊、幼兒、言語治療、音樂治療
樣樣都係貴野

通常under grad psychology之類
但其實冇直接關係
根本aba本身係有套system, 上過堂training照做返出嚟就得

做動作講嘢嗰啲唔難
potty training同behaviour嗰啲惡哽好多

專業

如果算係常見，對於輕度既可唔可以用小班形式，搵個地方做 Training

感覺到食水
所以先話佢地勁 咁有耐性
potty training同behaviour都有呀,叫左好左D

私底下約唔敢講了,唔係我個仔,等陣 佢自己約 驚冇間野support 效果差左咪怨死我

train乜嘢先

psycho undergrad讀完出嚟乞食嘛...
做得呢啲都應該打算過兩年讀OT ST special ed之類啦，唔會做成世

details 唔識，只係想探討下
如果萬一小朋友有呢一類問題，對於財政上唔太鬆動既家庭，有無可能group到小班去請一個治療師分攤下負擔咁

難
一來通常唔可以出面自己接case
二來小班就要有地方，要地方=要錢
aba唔係政府嘢，所以好多都係食水深賺錢，你唔報都大把人報

其他OT ST幼兒工作嗰啲都大啲機會有平啲嘅班，eg學生實習
政府嗰啲平均排年幾兩年先可以開始train, 仲要可能只係一個月一次

所以生仔前要諗下，會唔會每星期至少有1,2千蚊鬆動錢

我見明愛定邊度好似有政府資助就3萬幾?
講真未去 真係成舊番薯咁,十問十唔應
冇錢真係等仆街,最多去下針灸咁

明愛唔清楚，通常呢啲都有排排
最理想係aba + 言語治療 + 職業治療

但如果要計到咁嚴重去儲錢預備
我諗9成人都唔洗生仔

我同老公兩條友
平時放假都唔會出街
係屋企你眼望我眼

其實煮飯仔煮嗰個只係其中一個步驟
研究 買餸 預備應該都好 sweet 架喎

睇咩 HOUSE,WALKING DEAD,BREAKINg BAD,GAME OF THRONE
輕輕鬆鬆既都有咩 HOW I MET YOUR MOTHER, FRIENDS ,MODERN FAMILY都大把
不過我叫我老婆睇都失敗

但係政府真係咩都做唔好
如果我小朋友係咁我都唔知報唔報上去好

老婆鍾意睇愛回家是否可悲

Architect 好似好搶手咁
可惜我唔係it 但好想去讀

我最近睇過最唔明的劇係altered carbon..

慌張西望呢

一集都冇睇過
對上一次睇呢啲tvb處境劇應該係男親女愛

當然都鍾意啦
即係鍾意愛回家冇問題,搵返10%時間睇高水準少少既野都得掛
但美劇佢好似只係鍾意big bang theory

big bang theory啲science 同geek gag佢明咩

實際做嘢我覺得architect唔駛點tech
不過要考下試咁

明掛, 佢master 都有兩個,高級知識份子
做野計數好精明,但一去到睇劇就連TVB 劇情都估唔到變左低智商

咁又唔同喎
可能真係想睇電視唔洗用下個腦
唔係嗰啲平日唔用腦所以唔想用腦嗰啲人

似真係估唔到多D
不過諗返big bang theory gag通常唔會埋到好深,難既字就字幕啦
btw你做醫護專業?

佢有啲physics gag都幾深
同埋sheldon啲用字有時都深

唔自爆啦

我只係返工前有時間睇新聞同天氣
部電視得6-7am會開
如果有得睇愛回家同東張會覺得好幸福連答都冇資格答

big bang theory 好睇

running man 都要追字幕

game of throne超好睇 劇情一流,你當佢係電視劇版Lord of the king
千其千其千其唔好睇劇透,同埋要丁season2先好睇,世界觀太大 角色太多要介紹返

痾定尿睇avengers

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post .............

度尺,租迷你倉咩

揀食材新唔新鮮憑自己經驗累積 鹹水魚既話睇佢對眼係咪清晰 瓜菜嗰啲就唔好霉樣就爛就爛咁款囉